要求熱門可以比人選擇filter走某d台嘅post

波台膠post已淪為PR五毛扮波膠分化人嘅聖地
再不作處理波台遲早害埋其他台

活係同溫層好咩？

一早有啦

你當波台係理性討論地方嘅話你可以驗下腦
以前波台d ching都話膠得來好笑
而家？波台狗低質過支那人，當然唔排除真係支那五毛來。

ok我寫翻好少少
要求吹水台可以filter走某d台嘅post

唔係可以自選台咩

自選台係whitelist, 而家要翻blacklisy

同咩温層啫
你唔去香討參考人地意見？

同埋自選台硬係怪怪地

又無左熱門

咁你都要睇下人地接收緊咩資訊
阿智仔

嗰啲引戰狗直接bam啦

波台資訊有咩架值？

CCTOY除左愛侵力fake news打飛機、左膠XXX女權閪XXX環保撚XXX力架XXX錄音帶式社會評論、冇料扮四條錯漏百出國際「戰線」評論之外
仲有咩價值

你鐘意到時咪filter埋佢d post, 講乞人憎 波台贏9條街，過街老鼠來，自己整臭自己

whitelist嘅相反咪blacklist，你手指廢㗎？

自選台無熱門阿，你個腦廢㗎？
咁撚無禮貌，你老母廢㗎？

其實你以前有冇上高登
不嬲靠波台文化輸出兩登文化
連登先有今日

你要熱門先生存到？你似無老母生唔識生活

得喇得喇 閉門造車啦

冇佢細蚊仔冇上過高登

又係用玩弄新會然正當化玩d唔應該玩嘅膠？

連登有今日係因為早洩管理不善犯眾憎，定你想講波台狗有份搞到舊登犯眾憎

咪閉左你波台道門，比你自己做戇車囉

波台狗唔順照咪翻舊登囉
你係終實高登仔id唔會係6位數啦

你錯啦
當初就係早洩開始搞到波台班人
而波台班人肯黎連登先搞得成
基本上波台文化係兩登文化輸出既養份黎
你唔可能叫連仔倒自己米